大部人炒野都輸，點解唔逆向咁炒？

如果試下逆向咁炒，應該發到達

因為係注碼分配問題

你落注個時，點知自己係落係正，定逆

到你以為逆向諗緊，其實無改變到

好多人都贏縮輸谷，本性黎

買係因，跌係果

買778, 435咪死左lor

買跌長揸?

逆都係會輸
因為你贏左錢可以輸返
但輸哂d錢就贏唔到

通常都都係越低越溝

逆向炒股，請使用連燈神器